# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-03 15:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-03 15:12+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: gui.py:193 gui.py:497
msgid "Canvas redrawn on paint event, size is "
msgstr "画布重绘, 大小是"

#: gui.py:216
msgid "Mouse button pressed at: "
msgstr "鼠标按钮按下于:"

#: gui.py:219
msgid "Mouse button released at: "
msgstr "鼠标按钮释放于:"

#: gui.py:222
msgid "Mouse left canvas at: "
msgstr "鼠标离开画布于:"

#: gui.py:230
msgid "Mouse dragged to: "
msgstr "鼠标拖动到:"

#: gui.py:231
msgid ". Pan is now: "
msgstr ".Pan现在是:"

#: gui.py:237
msgid "Negative mouse wheel rotation. Zoom is now: "
msgstr "负鼠标滚轮旋转。现在缩放是:"

#: gui.py:243
msgid "Positive mouse wheel rotation. Zoom is now: "
msgstr "正鼠标滚轮旋转。现在缩放是:"

#: gui.py:645
msgid "Successfully zapped monitor"
msgstr "成功破坏了显示器"

#: gui.py:647
msgid "Error! Could not zap monitor"
msgstr "错误！无法消除显示器"

#: gui.py:662
msgid "Successfully made monitor "
msgstr "成功制作了显示器"

#: gui.py:665
msgid "Error! Could not make monitor"
msgstr "错误！无法制作显示器"

#: gui.py:762
msgid " is on"
msgstr "开启"

#: gui.py:764
msgid " is off"
msgstr "关闭"

#: gui.py:780
msgid "Parsing Definition Files"
msgstr "解析定义文件"

#: gui.py:784
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: gui.py:840
msgid "&About"
msgstr "关于"

#: gui.py:841 gui.py:970
msgid "&Open"
msgstr "打开"

#: gui.py:843
msgid "&Quit"
msgstr "退出"

#: gui.py:848
msgid "&File"
msgstr "文件"

#: gui.py:859 gui.py:965
msgid "Console"
msgstr "告示板"

#: gui.py:863 gui.py:964
msgid "Render"
msgstr "呈送"

#: gui.py:867 gui.py:963
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: gui.py:871 gui.py:955
msgid "Cycles to run"
msgstr "运行次数"

#: gui.py:872 gui.py:956
msgid "Cycles to continue"
msgstr "继续次数"

#: gui.py:875 gui.py:957
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: gui.py:876 gui.py:958
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: gui.py:877 gui.py:959
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: gui.py:878 gui.py:960
msgid "Set Switches"
msgstr "设定开关"

#: gui.py:879 gui.py:961
msgid "Monitor"
msgstr "监测"

#: gui.py:880 gui.py:962
msgid "Default Position"
msgstr "原先位置"

#: gui.py:928
msgid "Are you sure you want to quit the simulation? \n"
msgstr "你确定要退出模拟吗？\n"

#: gui.py:929
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: gui.py:933
msgid "Select Logic Definition File"
msgstr "选择逻辑定义文件"

#: gui.py:936
msgid "Logic definition files (*.txt)|*.txt"
msgstr "逻辑定义文件（* .txt）| * .txt"

#: gui.py:946
msgid "English is selected"
msgstr "选择英语"

#: gui.py:952
msgid "Chinese is selected"
msgstr "选择中文"

#: gui.py:966
msgid "About"
msgstr "关于"

#: gui.py:967
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: gui.py:968 gui.py:1050
msgid "Logic Simulator"
msgstr "逻辑模拟器"

#: gui.py:969
msgid "File"
msgstr "文件"

#: gui.py:975
msgid " was selected"
msgstr " 被选择"

#: gui.py:993 gui.py:1112 gui.py:1121
msgid "Select signals to monitor"
msgstr "选择要监控的信号"

#: gui.py:997
msgid "Set switches to 1"
msgstr "设定开关为1"

#: gui.py:1011
msgid ""
"Display the signal traces at different monitored outputs.  \n"
"Red trace represents '1', blue trace represents '0'.\n"
"Outputs to be monitored can be selected by clicking 'Monitor'.\n"
"Switches levels can be selected by clicking 'Set Switches'"
msgstr ""
"显示不同监控输出的信号走线。\n"
"红色迹线表示“1”，蓝色迹线表示“0”。\n"
"单击“监视”可以选择要监视的输出。\n"
"单击“设置开关”可以选择开关电平。"

#: gui.py:1012
msgid "About Logsim"
msgstr "关于逻辑模拟器"

#: gui.py:1067
msgid "New run spin control value: "
msgstr "新运行旋转控制值："

#: gui.py:1078
msgid "New continue spin control value: "
msgstr "新继续旋转控制值"

#: gui.py:1087
msgid "Run button pressed."
msgstr "按下运行按钮。"

#: gui.py:1096
msgid "Continue button pressed."
msgstr "按下继续按钮。"

#: gui.py:1105
msgid "Reset button pressed."
msgstr "按下重置按钮。"

#: gui.py:1138
msgid "New text box value: "
msgstr ""
"新文本框\n"
"值"

#: gui.py:1154
msgid "run_command function has been called, number of cycles is: "
msgstr "已调用run_command函数，循环次数为："

#: gui.py:1162
msgid "Running for "
msgstr "运行"

#: gui.py:1162
msgid " cycles"
msgstr "次数"

#: gui.py:1173
msgid "continue_command function has been called, number of cycles is: "
msgstr "已调用continue_command函数，循环次数为："

#: gui.py:1180
msgid "Error! Nothing to continue. Run first."
msgstr "错误！无法继续。先运行。"

#: gui.py:1183
msgid "Continuing for"
msgstr "继续"

#: gui.py:1183
msgid "cycles."
msgstr "次数。"

#: gui.py:1183
msgid "Total:"
msgstr "总和："

#: gui.py:1195
msgid "Error! Network oscillating."
msgstr "错误！网络振荡。"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "中文"

#, fuzzy
#~| msgid "&Open"
#~ msgid "Open"
#~ msgstr "打开"

#~ msgid "The signal trace is printed"
#~ msgstr "打印信号迹线"
